繼續出金鐘？

而家重可以做咩
d狗痴哂線
再出睇黎真係要付出生命

愈多人愈安全

agger